聽日談判破裂跌硬 手足諗住買邊隻熊仔餅

咪玩傾條毛咩準備新一輪貿易戰

好似係星期六10點

咁入定熊等收成啦。傾得果粒幾鐘